#永遠懷念陳百強 - 感情到老 (原唱:陳百強)

一直覺得《感情到老》這首歌是滄海遺珠. 歌詞很有意思, 勉勵大家珍惜和維繫朋友之間的感情, 加上Danny真摯的演繹, 實在令人感動.

可惜是此曲的MV中, Danny走過的中環都爹利街有百年歷史的煤氣燈樓梯街, 不敵「山竹」被吹毀, 連同大樹、花崗石樓梯一併塌下. 希望它能早日恢復原貎.

#永遠懷念陳百強 - 感情到老 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

去了的歲月留下古老街燈
照樣發光使我愛夜行
靜的心
再拾起看看這星塵
才驚覺到
日子將一切東西都變更

看那所有舊名字改變了幾番
相貌變改可見亦頻繁
在空間
人面對而成為習慣
woo心隨人轉淡
熱的都變冷

為何仍在遠方的妳
彷彿都知道
我在這刻極需知心傾訴
偶然覺得失去氣力
幹勁全無
及時扶助我情誼伴溫暖送到

朋友的心朋友的真
儘管聲音永遠是老
我願我願友誼老一點更好
環顧今天人人換新鮮的
外表也百萬套
有幾多感情從不更改到老

盼彼此感情從不更改到老

#中環,#都爹利街,#煤氣燈,#樓梯街,#感情到老,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic